[AKB48/46系]番組/PV/短劇

TBSテレビ『CDTVスペシャル！クリスマス音楽祭2017』AKB48, 乃木坂46, 欅坂46